
                      hermosa historia de amor . Eastwood y Streep estan formidables. El final de la pelicula es uno de los mejores finales de la historia del cine y creo tambien de la mejores escenas jamas escritas y creadas del cine, te hara llorar lo que no esta escrito.
        
            